暗戀個同事 每日返工好辛苦

大家唔同部門 雖然工作地方近
唔少機會撞到
但唔會有機會相處得耐

淨係可以每朝返工捕住佢
問下佢今日有咩做

雖然喺公司撞到都會嘻嘻哈哈咁玩
但完全冇機會深入認識下佢
識咗佢半年都唔知佢有冇女朋友

每日見到 明明距離好近 但就點都拉近唔到

佢有咩吸引你？

入去同一個廁格執返劑啦

GAY

好charm 有時又好搞笑

非gay

碌鳩大過樓主

認真post 咪搞事

有無起佢Facebook IG？搞多d公司活動囉 Happy Hour 飲杯醉醉地咩都會講啦

我都有特登join佢啲公司活動
但全部都係成班同事
我又唔想做到咁明顯

唔明顯又點吸引佢,除非你係靚女

如果佢有女朋友點算
我一直都唔敢想像

問下其他同事收風囉,又或者搞笑咁問佢

我明…我對佢只係其中一個同事

其實有時喺度諗
每日見到佢 同佢有講有笑
一直維持到就好

雖然心有不甘…但我真係唔敢再進一步
畀其他同事發現一定好尷尬

主動搵佢食飯，同佢傾下計

有時得我同佢兩個人嘅時候 我都唔知講乜 勁尷

明明大家喺好多人面前嘅時候就勁多廢話講